殺馬會 今日馬仔試玩 $100本

目標上$1000

留名

lm派我

目標$1000派得幾多

Lm

仲有$10

lm

痴到實一實, 開唔開到5號呢

我屌～輸個馬鼻

入錢未

$110 本

完 Win就跑第2 正Q就中1隻 想點

入多100

有冇爸打有tips

虛擬入錢1000
請樓主繼續

條3x7仲有第3場3號 跑埋先 可能中呢

其實仲有最後$10
$120本 同佢死過

好 豬埋 星期三再戰

推返上黎先 今日有野做買定 $50本

冇人理我 輸一隻飛霞屌你老母

十連冇難度

一